傳媒朋友可唔可以每次剩係問一個問題，最好係yes no question

傳媒朋友可唔可以每次剩係問一個問題，同埋最好係yes no question。最好越引導性越好。

例如：指引寫明唔可以水平射擊，但警察係安全既距離，可以選擇射腳既程況下仍然瞄頭係咪指引上白字黑字寫明你都可以話警察無違反指引，係定唔係。

如果對方遊花園話要睇現場情況既話，就問：即係有情況可以違反指引又唔洗承擔後果，而呢個情況係由你一個人或警方可以隨性定義既，係定唔係？